有無巴絲想拍拖但無對象？

如題 大家有無諗過如何解決呢個困局
不如一齊傾下

本身又識唔到女仔 冇對象

same here

無對象

有咩辨法解決

唔識同人傾計可以點救

就係想大家傾下 睇下有無辦法

搞gay
Problem solved

遇唔到又識唔到

絲打可以搵我、我都係單身

之前有可惜佢根本唔show我
一日未搵到新對象一日都仲好掛住佢
依家一個女仔朋友都冇

+1 同事結哂緍，仔都生埋